2019 Summer Internship / Placement (14)

Offer God 星期六日拜訪時間

Offer God kmpg plzzzz

Offer god

To 做乜撚野好
做都做WAM啦 SW Audit出名瘋狂返大陸

Scheme on Corporate Summer Internship HSBC Year 3冇得報痴線...

WAM只可以返7月，有咩一個月intern

去玩la

y not clsa

唔計

好仆街，個個都non-final year可以apply
hsbc係指定year 1 or 2...
最衰上年冇apply ...

想整靚c，同埋等錢洗

巴打你係wam 咩firm

offer god
利申:報左好多間consulting intern

大家唔使驚一定offer~

Scheme on Corporate Summer Internship
大家點排preference?
利申:讀computer science

永遠啲comment都有你份 7x24cls

你講到出黎既大firm我都報左，e.g. McKinsey, Deloitte, Accenture

P.S. 比 McKinsey turn down 左

又可以整靚cv又揾到錢

MTR

lm

伏

GG
今個暑假可以留喺屋企打飛機

btw BCG, bain & company, KPMG呢d都有報 ;(

希望啦

利申讀三大，之前做過startup intern, 有老細recommendation letter, 宜家去左exchange

risk都出咗offer？

不如整個excel比大家update progress?
以後可以擺第一頁?
例如xxxx yyy team出左1st in
xxxx zzz team 出左offer咁?

拜完 offer god 真係有 offer
多謝 offer god!!!

congratz

hkcareer have

想問下大家willis tower watson 其實係一間點樣ge 公司黎？

點解要rely on 佢地
我地團結d自己anonymous咁做 唔好咩?

offer god

放心 offer god 會保佑大家

係咪真係報唔過想做Big4
香港intern都無回音

Scheme on Corporate Summer Internship
唔記得填想做咩field 仆街了

呢個似係旅行團 多過係intern 如果你係想求其搵d野寫落CV 呢個係唔錯ge

算啦佢個form 咁hea
d公司到時肯定又要再填過晒d野

大家YDC 點排？
利申 1.CLSA 2.CLP 3.CMC

報依啲寧願做part time

hsbc boc bea

year1 ok 之後

巴打year 2?
year 2報HSBC去UK真好

yes, hope have offer

收到WAM 2nd in, 希望順利 T.T

新po 大大力拜pwc

又係時候翻學了

美國

你唔洗翻咩

我WAM一個email都冇

c字頭

咁又唔洗因爲bg而限制自己既。。。Sales你係唔鍾意定係冇信心？Research/Structuring其實都幾demand programming，會唔會考慮下？

如果呢間同big4 都有offer ge 話有無話邊個會好d

真心賜教

想問一下大家上年收到Scheme on Corporate Summer Internship offer既巴絲係要confirm offer先知去邊到做定offer email有寫埋?

Sales唔一定要見客既，同埋通常係sell structured products，client大多都係institutional investor，好多時都係over the phone。
Research/structuring係少啲headcount，但係應該易入過trading

順帶一提，equity research好多時都係research on client company，所以你既職責係點都整個buy recommendation出來

我女朋友入左hsbc research

我做markets，sales 重ok既，trader 既vacancy應該越來越少了。。。。

肯定會我成日懷疑佢地既research有兩個version

佢冇related intern，unrelated得一份

唔知原來hsbc有research 報

55k

Reinsurance，所以我覺得可能有啲company都唔係太睇past exp

女朋友
兩個出黎100k 5年內買樓

希望佢有ro啦 如果有夾埋做兩年已經有首期了同時亦覺得自己好廢

香港人nds點會得一份intern

佢係半個毒j

Research唔重math啊，structuring先重

唔係簡單黎講佢既duty係不停搞excel

]

HSBC international banking 今日出左offer 比我
但retail banking 又對西客 冇乜野學咁
暫時手上冇其他offer 應該點做
求指教

同問，對research 比較有興趣

冇所謂啦其實唔太明點解自爆有問題

應該會要Excel sql python，同埋attitude好重要，因為research好鬼悶

係咪企門口

即日

你可唔可以專一d

唔係讀so sci咩

same

免費去旅行~

冇把握就報左先啦

想問man in 之後幾耐岀

唔好啊，伏到pk

有fd去過同一機構搞既DSE 後實習計劃，話狗也不屌

做咩上面兩個自認mk仔

邊個係mk仔

three weeks

Pwc offer god

拜還拜
拜到個Post咁長

推

你做咩俾人話mk

正想講hsbc係咪macro research

Offer god
求求你

係時候connect nds，我呢個batch得幾個人冇bb offer

求offer god保佑

幾個nds*

識過第二啲啦

收到kpmg audit offer 嘅大約幾時做完apt test
想睇下自己big 4 衰淨幾多... 感激萬分

救命 今日又要通頂

又有新post

kpmg

我都想有 話哂都有番過其中一兩間 竟然今次都冇份真係吹漲 ...
Btw 恭喜番樓豬有offer 先

nds唔啱channel
好難溝通

我二月二十八做完 apt test

我朋友講咋，我唔知呀

我都想知
我話availability五月一到八月尾，但係比左六月同七月

加油呀：)

好似唔關你幾時做完事，樓上有人三月頭先報就收到 offer

拜offer god

宜家仲有咩可以報 之前報得嗰兩個感覺機會唔大 好驚summer要做廢青

個陣問過hr 又話四月頭先出第二batch 仲問我點解消息咁靈通

真係唔知開心定喊好

巴打睇黎好想做consultant

加油呀，PB 見；)

連登case comp 隊

我唔知點解仲上緊連登

唔好吹奏

第五

瞓覺去

樓主HKBN收到咩Field 嘅Interview??

點解hsbc apprentice 話會arrange 2nd in 但係冇左消息

巴打hr 果陣幾時call 你2nd in

Pwc

Frd in Pwc audit hr話四月中先出offer
好難捱

比心機搵住工先

What do you mean

HSBC apprentice phone in 等幾耐先有manager in

雖然好想有offer 但我最鐘意星期六日， 個人放鬆唔洗成日check email

試過星期日hr覆

Kpmg Ey offer god

咩post？

More like no headcount

Consulting interview都可以全skype

I mean MBB/accenture

有冇人知allianz開咗summer internship未有冇application link

Group interview係咪無得skype去緊exchange

咁點撚算

未有人有通知？

有無人知kpmg之前apply過其他program 而家apply intern佢話重複左hkid要點搞?
明明已經deactivate左舊application

Ching請問點樣deactivate

benchmark姐
之後就絕大部分係臨場發揮，luck

register new user個到打你舊application個email去check 之後佢會問你

星期六咁靜

集住，咩我地
你有offer la

抵你俾人串

soc gen冇referral係咪可以skip 唔洗報？

有冇人有諗過summer翻1-2間part time intern?會唔會搵grad job比人見到喺parttime認受性低啲？
ps ok大firm

冇人問照寫summer intern先？
bkg check reference/offer先會知係part time

Hr見到個period重疊左咪即刻知

真係大公司pt都學到野就唔怕

其實part time同full time intern, 對出面嚟講真係

有分別？我覺得係睇學到d咩？

title名都係intern或assistant㗎喇

你地audit係幾時報同做apt test㗎
出左2batchs Offer 都無回音
14/3做完apt test

seed前日收到

報左6份
1份無回音
2份太忙無左到apt test
得返3份,其中2份有in,kmpg無回音
覺得自己又懶又廢

樓上好似有巴打話唔關幾時做完事 報就唔清楚

希望係因為遲報先至未有回音啦我12/3報
我報左好少喳，比份黎揸下手都好

No news zzZ

Bro 一定掂

唔想再搵工 唔想再做apt test

hsbc it狗 係咪報operation 好過coop?

有冇人有報pwc risk assurance？咁多個post都冇人應投

身同感受一至五就好緊張

貪心的樓豬

諗起pwc好鐘意星期二打比我
快啲打比我

有冇人收到JPM offer？MS出左offer lu

Operations
仲要非三大

好耐之前啦，不過次次問有冇update都無人應，好似冇人報過咁

師兄 你報左咩？

最遲試過幾耐hr先比offer

Year 1 until now

有冇人收到esquel offer/interview

KPMG 同求

巴打收到?

Deloitte audit 有無update?

Consulting

冇

好想快啲有offer

你咪有囉

咩portfolio deck

China healthcare全short

有offer先得架

星期幾in?

星期三

In成點

加油其實都唔錯既，中國人又多，中產比率又越來越高，再講其實好多healthcare都已經變左conglomerate，handpick幾間啦你

Very unsure 都係d typical questions 又無乜特別chur或者特別野問

Feb 28做完 apt test

我見有人遲過我但係第一 batch 就有 offer

食啦

到時見^^

如果你去 KPMG, 一定搵你相認

Pwc consulting - manager in

清真人高大威猛

power up

樓主係christopher

係咪fcas seminar 定talk 個email?

Ching 好勁呀>,<

係
諗諗下都唔想做placement

其實真心有機，佢冇人到deadline 後開番recruitment
不過一年咪搞

早d畢業好過

報左但係我想問跟恆生報同經HKMA 報有咩分別 啱啱先知原來個program 係HKMA 搞

Pwc consulting個2nd in係case？嚟緊都要in

kpmg offer hod

我就咁manager in

我都唔確定..
佢都幾快就問我仲有咩問題

屌 快啲出result

pwc core assurance 係咪已經出曬interview offer都派埋

收yr1？

屌 same ching 都係in consulting？

想問下有渣打offer既朋友簽左約未？

Summer intern? 簽左。。

想問下offer後幾耐簽？thxx

Pwc mc 易過kp e記？

點解自己咁垃圾
由post3追到依家 個幾月既時間一個offer都無

penultimate year

係唔係政府搞果個

你點排?

好似真係冇問題既

其實有咩用報完但冇點去啲function

想知最出名係邊一兩間 我唔係讀呢飯

想問下報intern交unoffical transcript係咪無問題

好搞笑

我上年fidelity final in今年situational都炒咗

唉 文科仔想有個interview 都難

有冇人有consulting firm offer?

有無人報swire resources
好唔好做 難唔難入

operations mgmt/retail 唔多熟
費事報

香港一年入到MBB果班少到好可憐咁濟

點解

就快四月喇

其實要幾勁先入到MBB

好驚唔收文科撚

intern仲未截？

知唔知渣打其實有無process過 識好多人報左過哂apt test video in之後都無update

定係一早請哂

offer已收 #lihkg

咩dept

SC 一早出完offer 啦 佢地應該暫時冇時間出reject letter 住

想講我上年10月報今年summer intern報然後佢要我唔知12月前交片我嫌煩無交到過咗deadline，而家又收到拍片email要我4月前交片，我仲以為個application已經射咗落海

你？
應該得info talk

Commercial banks就真係一般既。。

我有報hase 但淨係收到info talk
不過我擺佢preference 係第11

我淨係填左三個

巴打有offer?

Properties Resources都係自己有請intern

SC算係咁多間 容易入過d黎ge啦

冇報

又到星期一又到左擔驚受怕既日子

你地係報咩program?

星期一

pwc

DTT KPMG

有冇Ching知CX IT intern 其實大概會做d咩？

Non-IT related major 收到interview 唔知去唔去好

Citi 其實出左interview 未

有冇巴打今日會去簽KPMG

應該Offer都出曬

Offer god
Interview god
Pwc

interview god

你收到HASE 定HSBC?
我bg廢過你好多

你地hsbc hase coop出左offer未
我hase coop 早排先約時間phone in

2月尾做完KPMG apt test
到而家未有interview 未有offer
係咪收得皮

你覺得自己apt test做成點

offer gor

各位俾心機

應該食左屎

你幾時報？

Interview god Offer god

放心 我in完依家等緊消息

有無人知KPMG hr 會唔會覆email

Leighton interview 會問咩

EY Offer God

最近既email 已經係出錯apr test

想問有冇人Willis towers Watson investment management 做完apt test 之後有消息？係幾耐之前？

屌唔撚係報錯咗嘛

ching咩bg

三大cs
fcas hsbc 擺第一
可能preference 問題？

其實swire 係咪已經出咗offer

Wam avalok interview released

有冇人hsbc apprenticeship status轉成completed上個禮拜先phone in完

我都係 姐係點解

我9/3已經開始being reviewed緊到宜家都未有final in

又爆post

2019 Summer Internship/ Placement (15)

1